朋友有間黃網上水果店 foodpanda聊佢合作

佢問我 但我又唔識 所以問大家
大家點睇

西熊對待車手、餐廳、步兵、客人，
都十分極權